BMW 09 325 vs Lexus 08 is250

爸打，俾著你地會點簡😭😭😭
BMW 09 325 vs Lexus 08 is250

有識整bmw 又堅熟嘅車房 就bmw 乜7都唔識就is250

利申揸豐田

一定係is
慳返d整車錢夠買多部

如果係棍波就325 想唔理其他野就is250

一定係IS250

325I 一齊加入寶馬大家庭

09前既is250環保物料內籠